呢個問題我諗左諗右好耐都諗唔到 好無助

教下我應該點做

應該因為我性格太chur佢
所以佢好攰 話想冷靜下

跟住我自己就認認真真咁檢討自己之前既過錯
並作出改善

跟住我穩佢wts傾計既時候 佢已經係超冷淡 好似變左第二個人咁

仲味散既 佢仲叫我做寶寶

我應該點做？因為佢好似變得唔愛我了 唔再關心我 買完佢自己中意既野唔再同我講了

但係佢呢排學校果邊都多野做既 我唔想咁諗錯左佢

但佢真係好冷淡 我自己就同自己講：佢唔愛我架喇 仲愛我既話有咩可能咁冷淡？

之後我琴日就有個朋友就教我唔好穩佢 比佢更加絕 畀佢有危機意識..（呢個方法暫時用左半日 佢一穩我就怕自己心軟 我又更怕自己諗多左）

我好驚我諗錯左佢再唔理佢既話就真係仆街..

我見啲人應該要熱情啲 送啲小禮物

但我又好驚做咁多係多餘..（因為唔知係咪有條仔溝佢

之後我再問佢 不如我地傾清楚喇 但佢就話冇野想同我講 咁我應該信佢定點？因為真係好冷淡

仲味係咩味？

唔好意思 我打錯字

冷靜多幾日囉 再係咁就二口六面咁出黎講清楚啦
隔住部電話對方想點都唔知

我想架 但一直都冇呢個機會見到佢

咁穩乜鳩 搵字真係咁難打？

佢等你講分手啫

我仲好愛你架 寶寶

我係感情台開post唔撚係俾你捉字既 你要係無撚聊到入黎8卦下人地訴苦加捉字既話 咁我建議你去校園台

佢有咁講

真係咁諗架？我都有諗過係唔係

我依家都唔敢穩佢了 因為我開始怕騷擾到佢

好幼稚
乜野諗左諗右 依家00後興？

咁抵撚你死啦 條女飛得你啱呀
永遠唔係自己錯 一撚定係捉你條友唔啱
屌完你下面仲繼續打

我冇當呢到係fb 但你都唔好當呢到係批鬥大會

屌你老母你標題打諗左諗右都知你on99

係搵 唔係穩
人地都講明好chur 你又話知衰
好心你就俾返少少空間人
佢都已經覺得你煩 你仲去煩人最後咪分手囉

呢啲嘢無人可以幫到你
你要自己學，多啲主見

唉依家連登一個捉錯字就遮掩所有本post原意 諗起真係心up

好似係
因為肥絲大力推動

其實好on9
同一定係除非唔係一樣

我怕自己做錯

因為我哋唔想有啲錯嘅文化喺度出現，
見到錯就出聲提你，
當個個錯都唔理，就無人記得啱嘅嘢係點樣

怕就「橋」埋雙手咩都唔做？
無呀你怕都要做
怕住嚟做